今晚去沙田間龍門擺低100蚊就走左...

知道幫襯龍門佢地都無咩錢賺(成本價賣咁濟)

所以我決定直接比錢傑師

希望大家都同我一樣支持龍門

請珍惜龍門

如果每日有一千人擺低100蚊比龍門

咁佢地每日就多十萬profit

我嗌雞煲放題淨係食咗半碗白飯

老闆唔係想賺錢，佢想手足有飯開
我地食少d，手足可以無咁忙

送熱飲你唔飲？

D人都唔會咁做，樓主

你有冇用安心出行架... 你就咁行入去犯法個喎...

食半碗咁多蝕死張生咩

一間餐廳 告乜撚野急 做得住就做 做唔到就執
適者生存 呢一年大把黃小店執粒
唔通間間告急我地都要仆倒去食 撐佢成世?

關你撚事？

聽日去擺低101蚊

ming粉?

喂

屌你老母呀

收皮啦

龍門已經改左

我渣家軍

奶茶好飲

你放101蚊做乜9

+1

on9

你叫野先比錢已經證明你無心救人

可唔可以咁做，茶記就執左佢，個鋪位改為是但擺d野出嚟賣，咁一來可以大大力咁減低成本，二來又可以直接咁俾到錢張生去幫手足，一家便宜兩家著，反正有部分人都唔係因為想食佢地d野而去幫襯佢. 直接課金俾佢咪方便好多囉.

尖沙咀鋪已經係咁
有口罩、曲奇、掛飾之類賣
for你就算好難食
都有產品買 支持吓

一間茶記做到要賣非食物